<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>trietcute</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://triethuynh2002.github.io/Mywordpress-1</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Thu, 10 Jun 2021 14:24:01 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Gioi Thieu</title>
		<link>https://triethuynh2002.github.io/Mywordpress-1/khong-phan-loai/gioi-thieu/</link>
					<comments>https://triethuynh2002.github.io/Mywordpress-1/khong-phan-loai/gioi-thieu/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[triethuynh]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 May 2021 07:17:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://triethuynh2002.github.io/Mywordpress-1/?p=49</guid>

					<description><![CDATA[Giới Thiệu COUNTER SIDE &#160; COUNTER: SIDE là tựa game hành động nhập vai (ARPG) được phát hành bởi Nexon. Thực tế, chúng ta đã [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1 style="text-align: center;">Giới Thiệu COUNTER SIDE</h1>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-143" src="https://triethuynh2002.github.io/Mywordpress-1/wp-content/uploads/2021/05/all.jpg" alt="" width="800" height="450" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<p>COUNTER: SIDE là tựa game hành động nhập vai (ARPG) được phát hành bởi Nexon. Thực tế, chúng ta đã biết những thông tin đầu tiên về dự án này khi nó được công bố tại sự kiện GSTAR năm 2018. Sau hai năm phát triển, trò chơi chính thức được phát hành vào ngày 14/2 trên cửa hàng ứng dụng Tap.io. Hiện tại, trò chơi chưa có sẵn trên Google Play và App Store. Bạn có thể tải phiên bản mới nhất trò chơi thông qua tệp tin APK ở bên dưới bài viết này. Nhưng trước đó, hãy cùng tôi tìm hiểu lí do vì sao trò chơi này lại thu hút một số lượng lớn người chơi quan tâm ngay lần đầu tiên xuất hiện.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2 id="h-h-a"><strong>Đồ họa</strong></h2>
<p>Khi nói về COUNTER: SIDE, không thể không nhắc tới phần đồ họa của nó. Ngay khi một số hình ảnh đầu tiên của nó được công bố, trò chơi đã chinh phục được trái tim của hàng triệu người chơi yêu thích Anime nhờ hình ảnh được mô phỏng giống như những bộ anime đình đám. Qua hình ảnh bên dưới, bạn có thể nhận thấy hình ảnh 2D của trò chơi rất ấn tượng. Khi chiến đấu, các kỹ năng đều có hiệu ứng cháy nổ bắt mắt.</p>
<p>Về đồ họa nói chung, Nexon chưa bao giờ làm người chơi cảm thấy thất vọng. Trò chơi mới nhất của họ có cùng nhóm phát triển với Elsword. Hình ảnh của trò chơi rất sắc nét. Tốc độ khung hình ở mức 60 fps. Bạn có thể điều chỉnh nó xuống mức 30 fps để cải thiện hiệu năng nếu sử dụng thiết bị có cấu hình thấp. Ngoài ra, trò chơi cho phép bạn tùy chỉnh một số tùy chỉnh nâng cao để giúp trò chơi phù hợp với thiết bị của bạn.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2 id="h-c-t-truy-n"><strong>Cốt truyện</strong></h2>
<p>COUNTER: SIDE kể về cuộc chiến giữa loài người (Watch Counter) và những sinh vật ngoài hành tinh. Chúng muốn xâm chiếm địa cầu và hủy diệt thế giới loài người. Bạn sẽ đồng hành cũng những chiến binh để bảo vệ Trái Đất khỏi những sinh vật bí ẩn. Không chỉ chiến đấu, bạn sẽ được hòa mình vào một chuyến phiêu lưu trong một thế giới giả tưởng. Đảm bảo với bạn rằng, cốt truyện của trò chơi sẽ đưa bạn đi từ hết bất ngờ này tới bất ngờ khác. Liệu bạn có thể hoàn thành sứ mệnh bảo vệ địa cầu?</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2 id="h-l-i-ch-i"><strong>Lối chơi</strong></h2>
<p>Về cơ bản, COUNTER: SIDE có lối chơi hành động theo lượt. Bạn không cần điều khiển chi tiết cho một nhân vật mà thay vào đó, vai trò của bạn rộng hơn và lớn hơn rất nhiều. Giống như một người chỉ huy của quân đội địa cầu, bạn triệu hồi các nhân vật trong trò chơi bằng cách đặt thẻ bài của họ lên màn hình và tiêu diệt căn cứ của quái vật. Bạn cần quan tâm tới thanh năng lượng của mình. Mỗi khi bạn muốn rút một thẻ bài, nó tiêu tốn của bạn một số năng lượng. Nếu bạn không đủ năng lượng, bạn cần đợi nó đầy nếu muốn tiếp tục triệu hồi các nhân vật.</p>
<p>Dù bằng cách nào, hãy bảo vệ căn cứ của bạn bằng mọi giá. Nếu bạn để quái vật vượt qua phòng tuyến và phá hủy căn cứ của bạn, trò chơi sẽ kết thúc. Ngoài việc triệu hồi các thẻ bài, bạn có thể gọi một số kỹ năng đặc biệt xuống chiến trường. Bạn chỉ có thể sử dụng những kỹ năng đó một lần trong một trận chiến, vì vậy hãy suy nghĩ thật kĩ trước khi quyết định sử dụng nó. Nó có thể xoay chuyển cuộc chiến một cách nhanh chóng trong những tình huống nguy cấp và đem về cho bạn những chiến thắng trong phút cuối cùng.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2 id="h-nh-n-v-t"><strong>Nhân vật</strong></h2>
<p>Việc lựa chọn nhân vật ảnh hưởng lớn tới chiến thuật của bạn. Kết hợp một số nhân vật với nhau sẽ tạo ra những combo mãn nhãn và tạo ra một lượng sức mạnh khủng khiếp. Các nhân vật được chia ra theo một số vai trò trong đội hình như tanker, xạ thủ, đấu sĩ, hỗ trợ … Bên cạnh đó, bạn có thể đặt một số ụ súng hay pháo để tấn công kẻ thù từ xa.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>COUNTER: SIDE cho phép bạn mở khóa và nâng cấp nhân vật của mình để gia tăng sức mạnh. Khi mở khóa các thẻ bài, bạn được phép sử dụng nó trong trận đấu. Tôi cá với bạn rằng, bạn sẽ bị chinh phục ngay lần đầu chơi tựa game này. Các nhân vật của trò chơi đều là những cô gái anime xinh đẹp và quyến rũ. Biết đâu, bạn có thể tìm được “waifu” của mình sau khi chơi tựa game này.</p>
<h2 id="h-h-th-ng-nhi-m-v-chuy-n-s-u"><strong>Hệ thống nhiệm vụ chuyên sâu</strong></h2>
<p>Bên cạnh cốt truyện, bạn có thể hoàn thành các nhiệm vụ mỗi ngày để nhận được vàng, đá quý và nhiều phần thưởng khác. Hàng loạt phần thưởng và thành tựu đang chờ bạn mở khóa. Đừng bỏ lỡ!</p>
<h2 id="h-y-u-c-u-v-ph-n-c-ng-khi-c-i-t-counter-side-apk"><strong>Yêu cầu về phần cứng khi cài đặt COUNTER: SIDE APK</strong></h2>
<ul>
<li>RAM: 2G trở lên.</li>
<li>Yêu cầu về bộ nhớ: 2G trở lên.</li>
<li>Yêu cầu Internet: Có.</li>
<li>Android: 5.0+</li>
</ul>
<h2 id="h-t-i-game-counter-side-apk-cho-android"><strong>Tải game COUNTER: SIDE APK cho Android</strong></h2>
<p>Nếu bạn là người yêu thích Anime, bạn không thể bỏ qua COUNTER: SIDE. Với hệ thống chiến đấu hấp dẫn, nhiều nhiệm vụ, hệ thống năng cấp nhân vật, bạn sẽ đắm mình trong thế giới của những nhân vật anime và cùng họ chiến đấu bảo vệ thế giới.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://triethuynh2002.github.io/Mywordpress-1/khong-phan-loai/gioi-thieu/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Thế Giới Game</title>
		<link>https://triethuynh2002.github.io/Mywordpress-1/thoisu/nong-tp-hcm-co-them-ca-nhiem-covid-19-lay-mau-6-000-nguoi-o-chung-cu-sunview-town/</link>
					<comments>https://triethuynh2002.github.io/Mywordpress-1/thoisu/nong-tp-hcm-co-them-ca-nhiem-covid-19-lay-mau-6-000-nguoi-o-chung-cu-sunview-town/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[triethuynh]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 May 2021 07:49:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bao]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://triethuynh2002.github.io/Mywordpress-1/?p=29</guid>

					<description><![CDATA[]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-147" src="https://triethuynh2002.github.io/Mywordpress-1/wp-content/uploads/2021/05/A.jpg" alt="" width="1000" height="478" /> <img loading="lazy" class="alignnone  wp-image-148" src="https://triethuynh2002.github.io/Mywordpress-1/wp-content/uploads/2021/05/B.jpg" alt="" width="1000" height="562" /> <img loading="lazy" class="alignnone  wp-image-149" src="https://triethuynh2002.github.io/Mywordpress-1/wp-content/uploads/2021/05/CS.png" alt="" width="1003" height="564" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://triethuynh2002.github.io/Mywordpress-1/thoisu/nong-tp-hcm-co-them-ca-nhiem-covid-19-lay-mau-6-000-nguoi-o-chung-cu-sunview-town/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>ĐĂNG NHẬP VÀO THẾ GIỚI GAME</title>
		<link>https://triethuynh2002.github.io/Mywordpress-1/newgido/test123/</link>
					<comments>https://triethuynh2002.github.io/Mywordpress-1/newgido/test123/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[triethuynh]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 May 2021 07:13:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Newgido]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://triethuynh2002.github.io/Mywordpress-1/?p=26</guid>

					<description><![CDATA[Email address We'll never share your email with anyone else. Password Check me out Submit]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><code></p>
<form>
<div class="mb-3">
    <label for="exampleInputEmail1" class="form-label">Email address</label><br />
    <input type="email" class="form-control" id="exampleInputEmail1" aria-describedby="emailHelp"></p>
<div id="emailHelp" class="form-text">We'll never share your email with anyone else.</div>
</p></div>
<div class="mb-3">
    <label for="exampleInputPassword1" class="form-label">Password</label><br />
    <input type="password" class="form-control" id="exampleInputPassword1">
  </div>
<div class="mb-3 form-check">
    <input type="checkbox" class="form-check-input" id="exampleCheck1"><br />
    <label class="form-check-label" for="exampleCheck1">Check me out</label>
  </div>
<p>  <button type="submit" class="btn btn-primary">Submit</button><br />
</form>
<p></code></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://triethuynh2002.github.io/Mywordpress-1/newgido/test123/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>2</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chào tất cả mọi người!</title>
		<link>https://triethuynh2002.github.io/Mywordpress-1/khong-phan-loai/chao-moi-nguoi/</link>
					<comments>https://triethuynh2002.github.io/Mywordpress-1/khong-phan-loai/chao-moi-nguoi/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[triethuynh]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 11 May 2021 07:47:59 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://triethuynh2002.github.io/Mywordpress-1/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://triethuynh2002.github.io/Mywordpress-1/khong-phan-loai/chao-moi-nguoi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>3</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
